男神聖祐真係超型超令仔吖 😍

新廣告吖，我鍾意吖

噢 so beautiful beautiful 啊，我仲要重複幾多次啊

係喎今日星期六，又係播音樂中心既時間，有男神MC聖祐 O M G

令你老母

召喚郭富城

依個手勢想殺死人咩

同佢有關🤔

ongniel is science

我可以做您份禮物嗎

ongbaby is magic

推男神po推到cb

點解塊面可以咁細

baby jinyoung 仲細

咩叫令仔

我識睇相，你男神好小氣

網典都有啦，咁都唔識😑

我唔介意😁

哇個動作超型啊

再嚟張令仔大特寫吖唔該

高汁一推吖多謝

超型吖

英俊啊